堅定流架，咁大隻水魚

你同佢講你借住黎先
我2倍還返俾你
你賺左個D唔好拎出黎住當借我
你盈利10%我返100%當你幫我利息
好搵多10倍你介紹我先益你咋
你扣完借我本同利息下個月先再過返我賺個D俾我啦

石堅

lm